梁振英9.28部署開槍鎮壓 習近平急電叫停

9月28日，香港警方使用胡椒噴霧及催淚彈鎮壓手無寸鐵的學生和市民，引發港人怒火。軍方高層消息稱，警方施放催淚彈後，江派特首梁振英部署防暴隊配備殺人武器準備實彈鎮壓，但被習近平急電叫停，不准開槍鎮壓，說「香港不是北京」。

香港佔中活動28日凌晨提前啟動，吸引不少民眾響應上街頭，傳出香港特首梁振英曾在向北京報告此事時，請求「開槍」處理，被中央否決。

為爭取2017年特首「真普選」，香港爆發回歸中國後最大規模抗爭，警方28日晚間動用催淚瓦斯鎮壓，更讓抗議群眾不滿，儘管梁振英昨（29日）凌晨否認解放軍出動以及警方開槍等傳聞，《博訊新聞網》卻批露，梁曾提出請求開槍被拒。

報導中指出，梁振英與中國北京駐港機構中聯辦主任主任張曉明28日向北京報告佔中事件，曾提出開槍請求，被中國國家主席習近平否決；「博訊」更指，做出這項決策的，除了梁振英與張曉明，還有中國國務院副總理劉延東、香港警務處處長曾偉雄，以及全國人大常委會委員長張德江，且在這5人的計畫中，還具體估算死亡人數約500人；「博訊」還在報導中特別強調消息來源「基本可靠」。

咁最後係無開槍呀嘛，呢篇野有咩意義？

有，幫雜種洗白

source?

人地捉緊盤好大既棋

開槍 夠膽就開槍

五毛洗白手法層出不窮

收到風CY本來想同外星人宣戰
好彩最後習總急電叫停

唔信689會咁大膽囉

大紀元小說報

如果開左
可能扭轉左個結果

習大大

華夏撚：

梁英本來想脅民意獨立，做香港國父，雜種急電叫停

當人白痴？

9upper

好撚大盤棋

每下一步棋都要半年至一年

習爺爺愛民如子

如果個時開熗，唔知香港會點

雜大大好波 人民之光 民族之光 我支萬歲

華夏撚

飲茶呀叔

警已報

無可能 上得去既 好大部份係大學生
即係中產之後
射撚左佢地 一定大堆精英移民走
香港食屎啊咁?

［ff］如果開左槍香港分分鐘獨立左，樓價起碼跌3成，港獨之父可以名垂千古

零分重作

雜大真係愛民如子呀

收皮啦 , 係度扯貓尾

掉轉下話
689點會開槍做千古罪人呀

哇雜大大救返我地一命啊

關羽ＣY大戰外星人

感謝黨對香港人的恩情

1.) 篇野係真。

2.) 唔開槍，只係驚打爛佢自己個錢箱，唔代表佢好人。

我永遠都記得差佬塊banner寫住「否則開槍」
記一世 屌你老母

巴打雜種本人定李克強

打錯，開槍係真先啱

巴打匿係689床下底聽到?

1. 當時咁大張 banner 清楚明白，巴打你唔識字？

2. 前幾年係高登年代，已經有巴打分析過，當時現場猶差槍械，應該係實彈而唔係膠彈。

3. 928當晚前後，689賤樣由極高興變死狗，似乎符合篇文所寫情況。

4. 當晚醫院做晒準備有極大傷亡情況，而且出晒新聞稿。

認同篇文就係五毛

次次大事發生都話係中國派系鬥爭，最終都係習近平做好人，平定事件

但係次次都唔會有證據，次次都話收到風

開咗槍就迫打獨立戰

問你點知係習種叫停呀，你答撚左咩，巴打你唔識字？

感謝習大大感謝🙏

1. 如果唔係雜種叫停，你覺得係６８９良心發現

2. 習種？邊撚個 我只知佢係雜種

3. 就算叫停，雜種條冚家剷只係為自己銀包著想，咪撚幻想共匪有好人。

如果開左槍 香港金融市場

借人頭（689）一用。

可能是送佢入監的第一步。

雜種食緊飯等屌閪，撚得閒接電話咩

我覺得曾偉雄果陣想自己落order開鎗

震撼真相

689開槍鎮壓，動機和目的為咩先？